死賤雞我屌你老母 點解你唔撚死

many chicken in the farking wolrd

我會唔會咁話自己女朋友？？？？

why

ok

［幫手推到置頂］9月8日 美領人鏈防鬼

跪求各位巴絲幫手推一推（我係一個有夢想既P牌仔）